[IQ題] 三國時代邊條友最中意睇英超？

三頁開估

馬超
因為馬上睇英超

唔撚係

秒

秒條撚咩 錯啊

呂布 條垃圾去獌傷左半季 得個睇字

？

李典 字曼成

關羽

張飛
有張飛可以免費入場睇

何度
因為係熱狗明叔

田豐 字英超

你邊個平衡時空睇返黎話田豐係字英超

曹操 因為cao cao

錯條撚咩 秒啊

曹操 因為超世之英傑

你真係無改錯名

吹波呀

趙雲
因為關羽張飛劉備

本鹿太土

點撚樣呀樓主 開故未呀

關羽 因為忠義睇英超

木鹿大王
因為關羽張飛劉備木鹿大王

等多頁啦 睇下你地估左d咩答案出黎

木鹿大王 因為木之本櫻

司馬昭

因為司馬昭司馬昭司馬昭司馬昭.....愛英超愛英超愛英超

屌你老母

我,因為我係孟獲

司馬昭

愛英超

樓豬我們到了

漢昭(看超)烈帝劉備

秒你 秒你
秒秒秒秒 秒你秒你
秒你老母 司馬昭 司馬昭
秒你老母 司馬昭 司馬昭

孔明 因為 事後孔明

三國有人睇英超 睇英超
佢個名叫做司馬昭 司馬昭